全世界係得香港吹奏一帶一路係有作為

屌你老母

Follow the party

咪失憶你唔洗交稅

成堆國家大部分都係發展左幾百年都係成日打仗爛身爛勢，又成日恐怖襲擊。
共產黨想搭個棚黎掠水都唔好當人傻仔先啦

中共為左札咁要奶老撾袋底老泥

係有作為喎，不過唔係俾你咋嘛

有撚做為
班農 同 劉仲敬 都講過佢意圖
但根本唔撚work

周邊國家 中止的中止 退出的退出
一帶一路 外國始終唔係中國同香港
出金手指 dq 人 (建制派支那垃圾幾威口 何志平事件 咩聲都出唔到 心諗呢班建制垃圾國際影響力仲衰過黃台仰)

中國扶植A派 B派自動成為敵人
A派仲被人討厭
佢地面對是革命能力超強的伊斯蘭 連歐美都同化唔到佢地 支國可以

連親中巴基爛坦都頂唔順佢霸王條款

佢個咩一帶一路 難聽 又長又窄
你用打仗角度 又長又窄
等於一個字死